點解山齊士越踢越廢？

明明係阿個時仲幾勁

認真就算佢最fit嗰幾季踢而家隊曼都唔會踢得好

個解

掛住練琴唔練波

阿腥奴唔識用

/全能到仆街喎

如果計近幾季嘅前鋒，得伊巴踢得好少少，山狗未夠班

得雲加識用

佢要人圍繞佢，獌點會

約滿前6個月就會大爆發

魔性唔夠

唔收你錢有呢個水準 算係咁啦

最fit果幾季係巴塞都踢到喎

唔收錢仲想點

仲有人信山神係收錢踼波

唔收錢仲要咁全能 仲想點

阿比個波佢舞根係勁

佢係巴塞搞笑咋 一走就有歐聯

踢巴塞嗰期同Pedro 冇乜分別，神級後備

巴塞有三核佢做配角
而家曼普巴先係大佬其他人又難夾

山狗老啦

山狗係咪 應該踢馬體會？